想問大家月入幾多同信貸額幾多

如果月入兩皮，信貸額最多可以去到幾多？
而家得四十皮額

月入4皮 但得3皮信用額
我都唔知點解

總額定一張先？
單張嘅 如果新客正路都月入2-3倍

總額就年薪2-3倍？